其實講真 打LOL有鑽石已經好撚勁

多數話鑽石唔勁個D
都係無鑽石既人
一味就係到話咩NG屠鳩鑽石
鑽石拎MAIN角同唔係MAIN角已經係可以金牌同鑽石既分別
依加統計數據 鑽石係頭1.5%左右
換番做錢計 基本上鑽石=香港既富豪級數 應該坐底有六七千萬
去到白金一二左右既人技術已經好成熟
唔係話實力高過對手就一定贏(自問大師實力 間唔中打白金一二都會覺得對手實力唔差)
可以話非常接近鑽石
去到鑽四 同鑽一既技術差距其實係好少好少好少 基本上55波
可能鑽一既唔小心手震一兩下已經輸左場GAME
講真連登我諗打LOL入面有鑽既百份比連5%都唔知有冇
咁都唔叫勁 我真係唔知咩叫勁 唔通下下要上到大師菁英先叫勁?
利申 鑽石

班銅銀金狗永遠只可以仰望我地呢班遙不可及既高端鑽石
現實就係人係有分別
服從吧 愚昧既低端

唔好自己讚自己

最近發現唔少人係到低估我地鑽石手足既實力
基本上鑽石就係人同神既分界 地球既大氣層 去分隔太空同渺小既地球

鑽石唔難上

易到得1.5%人上到添

垃圾驚有乜好討論

On9鑽石都拎黎打飛機 是但打都上到啦 其實唔難

樓主個名
好波

我覺得鑽二或以上先叫勁

低鑽其實唔難

校園排行 Ive班撚屌 有10幾個菁英，大師鑽石都幾版，白金果d唔講啦

六七千萬咁又點
樓豬有冇

你信佢個濕鳩logic ?
係，你個sample size係好大，但係咁多ac，有幾多係一人多ac？有幾多人活躍玩緊？
再計佢個sample 成群弱智小學雞，有幾多係智力正常？
唔通你去庇護工場拎top0.5%同社會top0.5%比？

D1同D5實力已經爭好遠

即係你話無鑽既多數都智力低下/小學雞？
我認同呀

鑽石有乜用
咪又係溝唔到女
真係後悔玩哩隻Game
利申 鑽石

Agger

幾季鑽石都係冇女

本身鑽，開始要番工拍拖棄咗Game，係咪要變番普通人？

好佩服樓主為左歌頌鑽石去打篇咁既文出黎
可能依D就係年少氣盛

去到鑽四 同鑽一既技術差距其實係好少好少好少 基本上55波

淨係見到呢句已經知樓主根本無可能高端
首先而家台服既鑽石勁條撚毛咩，s5以前都仲有d 職業高手/業餘選手係到打，果時台服就勁，而家?你就算台服第1都未必有職業隊係搵你入去試呀，全部人去哂韓服修練嫁啦，d高端有d就打個菁英框就算數，有d連框都廢是打。

無錯你用%黎睇係好勁，但係你唔好忘記LoL有無數人玩下就算，所以個Pool太大，根本唔作準。你望番CS 如果係大鷹/小地球(cs) 打DMG 雙AK果D，真係完全屌虐嫁 (雖然而家都無咩高手打mm)

利申s4-s8 都鑽石/大師以上

你淨係望下d 女子隊10個9個都鑽石你就知鑽石幾撚易上啦

呢句真
是但求其搵個智力正常嘅都混到上去

鳩咁多垃圾搵人雙排帶上去 勁乜鳩吖
利申 前菁英第6

我地銅牌仔日日撚狗咁撚d鑽石狗